突發！中學生街站比狗搞！

出599G 每人5000

推

#蘋果LIVE｜中學生關注組街站擺街站反殺通識科

咪撚交罰款啊

啲黑社會狗甴又係度收陀地

第一次警告咗，再逗留就出告票，中學生執緊野

其實點解要多過兩個人比機會佢地捉
分區兩人一組好似好D

其實無分別，你1個人開佢都會咬你5000

唔好交，上庭抗辯

咁我上庭打甩機會大好多
宜家鏡頭影晒咁多人難攪好多

黑狗死全家

佢哋頭先好似話會交琴日5個人罰款

on99

死黑警仆街死啦

呢個真

中學生戰線

黑社會收陀地

俾人影到會難解釋

假抗疫真打壓

上次已經有2萬5

push

擺幾包口罩喺檯面派街坊
咪咬唔入囉

又想呃我地貨金

班狗個樣寧舍黑人憎

佢地真係嘈到人喎
點解唔去少人既環境起街站？

你冇撚嘢啊？

黑警必有報應

好撚醒呀你軍師
實會當眾講我地唔撚會交啦

咁貴唔係辦法

本地民主就係靠嘈親人爭取支持？
咁既民主我唔要啦

咁係有冇出告票？#15話未罰

屌

乜撚嘢叫嘈親人，你知唔知咩係街站

你條撚樣本身就唔想要民主啦，要玩膠就死遠啲啦柒頭皮

推 死黑狗

快必

佢捉5000我地課返5000

新演繹599G

Push

仲出黎做乜，幾年後仲喺香港讀書嘅除咗新移民嗰班仲有咩人

整眾籌交罰款？

點解唔去工業區擺？或者做好隔音？

所以港共話防疫抗疫一向wfc
599 g唔係拎黎政治打壓先同我講野

PUSH

五毛黎
一早block左

d罰款搵老豆老母交咪得

真係五毛果d唔block打壓自己人就最叻
咁就唔好怪其他人用返你地果套反你地

4:30開始聽啦
又唔睇曬成條片

又課金

屌你老母死黑警

咩Q 唔限距離，狗唔搭8 ，有無腦GA ，你未不如直接D 話香港人無集會權利未算

又如何？

你知唔知自已講緊咩 條街D 車仲嘈 你唔能屌？

黑社會冇嘢做就出嚟搞細路

有冇人夾錢？

💪💪💪

條黃絲式民主先係5毛黎

Pushh

照屌 兩樣野都好撚嘈

報狗啦屌

有冇方法幫到佢地

幫佢地義補 平時冇野做

當教下人

你要乜撚 有得比你簡咩

仲衰過乞衣，明刀明槍問我地拎錢
四眼妹！！

回血劍

疫情咁嚴重仲擺乜野街站阿
又話防疫後生仔行動之前都唔唸清楚前因後果
最後仲要同阿sir鞠躬

幫推

黑警死全家

所以港共政府最想永續疫情。

禮拜日工業有撚人番工
驗腦啦

講咗兩年

咁有人投訴警察咪要做野囉
黃就大哂呀？

所以從來599G都唔係用嚟防疫

唔好哂口水，block就得

算啦，啲五毛分化撚智商係咁上下

你老尾咁你最好唔好返工返學，日日匿喺屋企防疫啦屌你

點解而家啲五毛分化撚咁低端

政府叫你做乜你又咪係要做乜 你估自己邊位
2021仲同官鬥? 你最多咪識上網屌下政府 屌下防疫

依加全香港9成人都支持防疫
你自己出街睇下啦

仲搞緊 推

直接叫蕭生幫佢地交罰款咪得囉蕭生咁有錢
或者直情叫蕭生返來幫佢地擺街站
蕭生法律知識咁豐富實唔會俾黑警大到

係阿係阿，周街都係人仲支持

周街係人 但周街都聽話戴口罩 排隊量體溫 又做好安心出行
政府封你區就封你區 食肆 娛樂 運動場所 幾時開就幾時開
咁都叫唔支持?

個疫情係度 你就係配合政策架啦
你依加係唔係要同官同民鬥?

你要支持民主自由可以 但係都係做好防疫 畢竟你唔防疫 你就係賤種
599G罰得好 完全冇問題 因為佢地對唔住醫護

哩班後生仔同班老人家係公園開賭局 捉棋 有乜野分別
係唔係支持民主自由就唔會中肺炎 就唔洗防疫先
理應一視同仁 罰罰罰

呢個時間仲有中學生不畏打壓 要推

入去坐完嗰堆話走就走咩同埋新移民又點，就係企出黎嘗試改變佢地囉，唔係諗住用血統論去界定本土下嘛，咁梁天琦係咪要叫湖北

黑警+支那狗官+太監=港共曱甴集團

死黑警

曲到圓

btw...以後咪再用呢啲字體啦 個感覺好激進 好邪教feel

用啲簡潔啲嘅字體同埋鮮明顏色 會容易啲令中間派嘅街坊接受

利申 - 做branding嘅jj

有無人知點可以交到錢係佢地手

仆街政府 長洲陸沉又唔拉

組織「賢學思政」下午在旺角豉油街擺街站，呼籲市民杯葛政府「安心出行」手機程式。有警車在街站外的一段彌敦道停泊戒備，多名警員下午5時過後，到街站警告在場人士違反限聚令，部分在場人士高呼反修例口號，有人並播放反修例歌曲，警方隨即拉起橙帶封鎖現場，並舉紫旗警告部分在場人士涉違反港區國安法，其後截查數人。

香港警察真係曱甴嚟

賢學思政都搞緊

5毛狗

過嚟推post

啱啱有網台記者去長沙灣捉藍店違反夜晚10:00後禁堂食令，報警後狗隻到場，白衫狗：你依家阻住人做生意呀

屌你 咁樣篤爆人哋

5毛開工 真係係屋企

又一隻

block完 你最後咪又係要死死氣用健康碼on9仔

5毛狗 加咗人工？
口氣咁串

俾人篤爆咗就發脾氣

低端 手足你應該教你啲同胞學下你點樣扮到咁高端

唔知5毛狗 似唔似強國人咁
發脾氣嗰陣會成個人跳起

起班狗前面叫光復香港，時代革命
真係好勇

睇番你舊POST 你有能力都走把啦 無謂又呃班後生仔出黎送頭 俾錢人洗

但係班狗雙重標準喎

傻鳩

同5毛講嘢先用返啲中共字

一陣 睇唔明又發脾氣啦

唔好理班傻閪五毛啦

回答下啦 五毛狗

唔係賺少五毫子

不嬲都雙重標準 黃絲不嬲都只係中共體制下入面既寄生蟲
你唔認命 咪入去坐 但唔好煽動埋其他後生仔就得

咁認真答5毛

搞到5毛答唔到㗎

除左5毛仲有冇第2句 咁你有咩高見阿

5咩毛大家都係得把口 一樣咁垃圾屎
快D做監躉師啦同個D手Joke一樣

手足小心，與怪物戰鬥的人 應當小心自己不要成為怪物🙏

多謝兒登仔 #119783 支持光復香港時代革命

知道你打是親 罵是愛 恨鐵不成鋼嘅心態

身在曹營心在漢

由你開始 做奸細 反攻中国 不是夢

真成日以為Block人好有用
係連登咁多人講黑警死全家實際0
手Joke就自殺死幾件 正垃圾

未block 快手block 啦喂

好心學生哥就專心讀書啦
搞咁多野

比心機搵錢讀書移民

Agger ching

多謝大家推post

post

縮返入去你老母個閪度啦 5毛狗

連登仔講到出左真係唔洗交咁

煽動
叫政府同警察唔好煽動先啦
佢哋雙重標準先係煽動梗班後生仔呀
咪倒果為因啦

唔會Block垃圾見到依D Post嘲笑下當小丑咁睇幾過癮
搞咁多野最後衝先個D咪做晒監躉囉 成班柒頭 案底師

對唔住

算把啦 要坐既已經入去坐左
好好珍惜你自己係網上仲有得發言既空間啦
認清現實你依加可以係度發表偉論 都係多得你班手JOKE代替左你入去坐咋

又想水鳩人

你已經比其他人幸福好多
但你冇把握機會認清現實

5毛狗 PR 黑警死全家

5毛狗 PR 黑警 死全家

推，黑警死全家

又係來來去去嗰幾個名入嚟冷嘲熱諷

仲肯出黎嘅新移民咪做晒condom囉，幾年後仲會黎咩，有錢嘅送去外國 根本唔care，後生嘅又未生仔女，我反而想香港教育有幾衰得幾衰，唔係點攬炒

係你嘅眼入面係咪全部香港人都非富則貴淨係講助養都大把人連食餐飯嘅錢都冇，佢地走條撚咩，唔走又唔想奶未出黎反抗下囉

【突發召集全連登】中共「愛國者治港」方針明公佈，立會選舉制度大變淪陷

咁佢哋真係算激進，抱住咁嘅政治理念行出嚟全港得返佢哋自己

希望大家可以先睇以下ig post了解件事🙏🙏

【勇武娃原創者 希望大家一齊守護本土文化】
香港人鎖匙扣（勇武娃）是本人獨自一人的設計創作品，第一次出現是在2019年9月，自此本人從來沒有將產品寄賣，亦沒有授權過任何第三方售賣。
然而, 在2020年12月，本人發現有多間店鋪 同1仔冰室合作售賣一款 與本人設計相似程度極高的公仔。
我早於2020年12月發現並出post指出該公仔是本人原創，沒有授權寄賣。
本人明白相關店鋪原意是為了支持手足, 所以曾嘗試聯絡有關店鋪, 希望對方可以尊重原創，如果繼續售賣有關作品以支持手足, 請credit原創者，
但直到現在他們一直沒有正面回應我的提問和要求, 並持續於年宵和新春市集繼續販賣與本人作品高度相似的作品。
本人現公開呼籲以下相關店鋪, 請尊重創作者, 你的善意很可能不小心扼殺了我們的生存空間,
香港文化, 本土意識 全靠大家一起守護
有關店鋪:
Angel's Paradise
1仔冰室
& 相關合作店鋪
因為大家有著相同出發點, 本人至今沒向相關店鋪索取任何賠償, 只是希望作品能加回應有的原作者資料 (credit),
但若情況持續, 本人保留一切追究權利

我係真正鎖匙扣原創者，唔信既話其實睇下post既各個日期就知道
另外1仔冰室已經今日pm左我，另一方面證實左我係原創
但尼間售賣店鋪出post抹黑我，話我騷擾佢地，話我“自稱原創者”
希望大家可以幫幫我:sob::sob:
我只係2月8日pm過佢地一次但受到佢地無視，佢地繼續擺年宵，無奈之下本人之後搵黃色文創圈同對方溝通，因為有幫手，佢地先至答應停售，原本我講佢地係無視我
希望大家可以幫幫我:pray::pray:

最後希望大家可以幫幫我，查明真相🙏
唔好比人借黃搵食

第一日咩，慣咗啦，係時候要放下喇
。